做gym撚減脂飲唔飲得無糖可樂呢

因為日日食雞柳真係好干
依家食雞柳都係灌可樂好似食藥咁直接飲一啖吞落肚
可樂又有啲甜味
一開始好唔慣無糖可樂果隻甜後來都慣左
依家一個月減左6磅脂肪
增左4磅肌肉
好想知飲無糖黑可樂對身體會唔會有影響

干你老母

飲左咪知得唔得

有研究話代糖會呃埋你身體唔消脂
最好都係唔好搞

先唔講可樂
你咁玩法 好快放棄

飲水

要成功 請杜絕口腹之慾

因為我跟教練既
我飲食都跟足
依家好多時都係蕃薯配雞柳

阿斯巴甜會刺激胰島素分泌，對intermittent fasting緊嘅人都係唔好，但係木醣醇嗰類代糖又對身體冇影響喎

至於你嘅無糖可樂係用邊種代糖我就唔知了

你要享受啲雞胸先得

我咬到牙都痛埋

不如教你一個好食既煎雞胸方法 唔會咬到咁
煎既你ok 唔ok?

你試下揾啲脾連胸部分嘅雞 會冇咁un

我依加都係輕輕咬鬆佢 之後就飲水或者可樂灌落肚
依加食緊佳寶一包包果D雞柳
一野整好幾包 食果陣再磅300G出黎食

雞胸好撚好食wo

可樂好似係呀c巴甜喎

仲食佳寶

諗下點整好過啦
慢煮又得
買現成又得
用氣炸低溫又得

忍下口啦，汽水真係唔飲得

一星期飲一杯好啦

無咩任何定論嘅
更多嘅話證據顯示 佢最大嘅直接副作用係
消化困難 對胃唔好
會增加人對糖嘅依賴（更想食甜野
前者胃差嘅人飲得多身體會變差 後者代表你控制力差到最後你可能會對糖依賴更大 最後反而吸收更多糖

教下佢唔好偷食junk food

想飲就去飲

By the way
新鮮雞肉冇salt都好好味
但比起冰鮮雞貴好多

咁你唔好飲

反正真係想減肥就無謂博